大年初三 緊係要開痢狗年

點解痢呢隊波咁撚柒都有人撐
因為撐佢既全部都係柒頭

5次歐洲冠軍
笑乜柒？
你地有冇？

洗唔洗開心到連開幾個po啊

舊年攞埋英超冠軍盃，前無古人，後無來者

我皇迷=,=

18次聯賽冠軍有邊隊做到？

未來熱

曼聯